（求救）去ATM存錢d錢俾部機食左彈返張卡

部機依家顯示故障
叫我打去熱線
如果我急用d錢可以點算？

有冇巴打知點做？

打電話啦

打電話，確認左之後d錢過幾日會入返你戶口

去銀行用身份證可以拎錢 未咁快拎到新卡架啦

畀返啲錢同張卡人啦

佢話要等車隊點數先會入返我戶口 起碼要幾個工作天 但我等住筆錢用

mark左資料 但等幾日先入落我戶口 我急住用點算？

張卡有彈返出黎 但d錢冇但出黎食左

問家人借住先，拎返d錢先俾返佢地

銀行要你點做就點做啦
起呢到問唔會快d拎到錢